可唔可以用基本法二十條幫廿三條立法？

特區政府利用基本法第二十條主動要求權力放棄廿三條自行立法權力，要求中央爲廿三條立法

🤔